今次真係要做25仔指證牙路

譴字寫錯，唔似牙路，牙路中文有5*

樓主智障

真既唔會笑

Everyone has human right ！！！！！

智障都唔割

樓主散仔

你圖右

屌你啦

好波

你先係

咪屈 我精神病

系

你性病

你肉酸

榮ching

榮清好波

好肉酸

樓主自己寫就屈係牙路